我想睇d colorful有eye catching既相

po出黎比我觀摩下
因為香港咩地方都係灰濛濛
又無行心學影景
所以兩年都無乜影過
大家比d colorful沖擊下我眼球，唔該

想做傻閪你應該入不先生既po到，我呢邊好撚正經，除非你係mini plaster hand超級低抄超級輕細迷你脚架用家，會有免屌金牌

我都估到一講colorful呢度即刻變死城
個個只係識用黑白mon

[url]
[/url]

又colourful又要eye catching
醒你喇